各位入黎睇睇 手足被捕前交待我們的事

唔講咁多年 自己入去睇

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

收到

屌，眼濕濕

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

喊撚左

大家加油

收到哂